自由的最後一日

過咗呢一日香港已經正式唔係香港
唔知之後仲會唔會有連登呢？
大家仲上唔上到FB IG YT
仲會唔會有黃店呢
雖然唔知之後會係點

但我想講一句

光復香港時代革命
一息尚存抗爭到底

我係一個被逼害就黎告急嘅黃店老闆，你問我答